有無人越黎越多講「算啦」？

成日d野想做 但又無能力做就同自己講「算啦」
人越大 講既次數就越黎越密
有無人有同感

要加個「唉」係前面先充份體驗到果種無力感

「唉 算啦。。。」

唉 可能已經講到麻目咗

冇先恐怖, 講到麻木連感情都冇埋

因為明知屌完人 件事都補救唔到
不如自己諗辦法好過

諗唔到有咩講
或者唔撚想繼續同你講嘢 end topic

常常對自己人生說"算啦"

鳩講你又信

算啦

寧願講唉屌都唔講算啦

唔算又可以點, 呢個世界大部份既野都唔係自己有能力改變,

唯有算啦

講到變左口頭禪
加埋愈大 愈覺得灰～

呼🚬

無錯

睇下係邊方面